對一個人幾好都無用

因為你既好對方唔會珍惜 會當你老馮
有啲野講咗一次兩次
再講你唔嫌我煩 我都嫌自己口臭
承諾呢樣野
唔係做show比人睇
有心做 唔需要承諾都可以上心
唔好人講你就信
好多野 唔係用耳去聽 而係用心去感受

唔好話咩女人係雞 俾帽人戴
幾好既女仔 都係俾班渣男搞成咁

Agg
對你好又唔識珍惜
對你好又覺得我唔會走覺得我好易得手就dun give a fuck

你唔好彩遇到衰人姐 唔係個個都咁既

對人好個個，反而係最傷個個

比個機會我，比我好好對你

利申:非變態

啱呀
幾時可以學識冇咁上心

女人咪又係專對渣男死心

對ex太好反而有壓力
最後被分手

咁到底仲對唔對人好好

我遇十個十個都係咁

好易
當人地死左

同意😭😭😭😭

女人咪一樣~~~一樣會變~就曬佢最後都係比佢飛~輸比新鮮感

你認為好唔一定係好
被分手唔一定關你對佢好唔好事
完

曾經以為佢會珍惜
但原來都係假象黎
一邊呃住我 一邊同現任一齊

話會改會改 你俾機會 俾到第六七次佢都仲係咁 唔好再同我講話依家先知我好好好好好好 好你lm

幾好既男人都係俾你幫港女搞成咁

佢地最愛既 只係自己

人大個咗就會好麻木

有無諗過係自己問題

痴撚線

真呀 佢地仲要活係自己世界覺得自己冇問題冇錯自己都呃埋果下先勁

女人真係雞
唔可以對佢地太好
好易戴帽

仲係好想對佢好
希望好到可以感化佢

無可能架 醒啦